有冇人由初戀拍到結婚

中間有冇分開過？
分開段期間有冇同其他人拍拖？

me

有無人由初戀拍到離婚

我就冇咁嘅福份
但聽過兩個case
一個中學呀sir 同佢老婆中三拍到結婚
中間冇分開過
另一個係我親戚 又係中三拍
女嘅老豆棒打鴛鴦就分開咗
幾年前朋友聚會撞返再拍拖拉埋天窗

機會用左

我呀爸呀媽
二十年黎無聽過佢地嗌交

以前就有可能
呢個年代 難啲囉
我一開始都有呢種天真諗法，想同女朋友一齊改進，但啲唔係一個人堅持就有用，比你咁啱大家都咁堅持咪可以走到尾囉

個呀sir係咪好好
你親戚係緣份

係真唔係
唔悶咩咁

當大家磨合到又會冇左火花

通常都係上一代
以前戀愛單純啲

個呀sir係超級好人

親戚係80後 都唔算好上一代嘅

有對中學師弟妹都係初戀拍到而家7年了
希望佢地結得成婚
自己冇就好想睇人地有 覺得世界冇咁絕望

啱呀 磨合咗又會俾班港女話似屋企人

我呀爸呀媽都係

真
兩老都相處得好和諧

拍咗12年，結咗婚3年，咁多年無嘈過交。唔嘈交係因為我老婆脾氣好。
其實我識唔少pair都係初戀到結婚，而家都係啱啱先30歲。

我依家個上司就係咁
佢結婚果陣都講同佢太太由中學拍拖拍十五年
之後剛剛上年結埋婚
好佩服又羨慕佢地